有冇人有玩過三味線

本身好中意傳統野 覺得三味線好正
上網睇原來學問大大 有分三線/三味線
後者又有分輕津三味/長唄等
自問節奏感ok有時間練 中意呢種樂器
但香港好似真係好少人教😌
而且好似要用貓皮狗皮做琴身

請問有無上手人可以指教下小弟
加個tg傾下

邊度有得學香港有人咩

*有人識

上網見到有人好似有學 但好似係自學